{"translation-revision-date":"2021-04-15 16:50:37+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"block title\u0004Social Icon":["Sosialt ikon"],"block title\u0004Social Icons":["Sosiale ikoner"],"Icon background color":["Bakgrunnsfarge for ikon"],"Icon color":["Ikonfarge"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"block title\u0004Tag Cloud":["Stikkordsky"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Flekkskogtrost synger i Central Park, New York."],"block title\u0004Video":["Video"],"Video caption text":["Undertekst for video"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Tekst p\u00e5 vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Tekst-kolonner (foreldet)"],"Column %d text":["Tekst for kolonne %d"],"block title\u0004Table":["Tabell"],"Table caption text":["Tabellbeskrivelsestekst"],"Footer cell text":["Tekst for bunncelle"],"Body cell text":["Tekst for hovedcelle"],"Header cell text":["Tekst for toppcelle"],"block title\u0004Subheading (deprecated)":["Undertittel (foreldet)"],"Subheading text":["Tekst for underoverskrift"],"block title\u0004Spacer":["Avstandsholder"],"block title\u0004Shortcode":["Kortkode"],"Shortcode text":["Kortkode-tekst"],"block title\u0004Separator":["Skille"],"block title\u0004Group":["Gruppe"],"block title\u0004Search":["S\u00f8k"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Reusable Block":["Gjenbrukbar blokk"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokk kan ikke vises inne i seg selv."],"block title\u0004Pullquote":["Uttrekkssitat"],"Pullquote citation text":["Sitattekst for utrekkssitat"],"Pullquote text":["Tekst for uttrekkssitat"],"block title\u0004Preformatted":["Forh\u00e5ndsformatert"],"Preformatted text":["Forh\u00e5ndsformatert tekst"],"block title\u0004Page Break":["Sideskille"],"block title\u0004More":["Mer"],"block title\u0004Unsupported":["Ikke st\u00f8ttet"],"block title\u0004List":["Liste"],"List text":["Listetekst"],"Ordered":["Sortert"],"Unordered":["Usortert"],"block title\u0004Latest Posts":["Siste innlegg"],"block title\u0004Latest Comments":["Siste kommentarer"],"block title\u0004Media & Text":["Media og tekst"],"block title\u0004Custom HTML":["Tilpasset HTML"],"block title\u0004File":["Fil"],"Download button text":["Tekst for nedlastingsknapp"],"block title\u0004Cover":["Omslag"],"Viewport height (vh)":["H\u00f8yde p\u00e5 visningsrute (vh)"],"block title\u0004Column":["Kolonne"],"block title\u0004Columns":["Kolonner"],"Viewport width (vw)":["Bredde p\u00e5 visningsrute (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rotens skriftst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til forelderens skriftst\u00f8rrelse (em)"],"Pixels (px)":["Piksler (px)"],"Percentage (%)":["Prosent (%)"],"block title\u0004Code":["Kode"],"block title\u0004Categories":["Kategorier"],"block title\u0004Calendar":["Kalender"],"block title\u0004Buttons":["Knapper"],"Buttons shown in a column.":["Knapper vist i en kolonne."],"Vertical":["Vertikal"],"Buttons shown in a row.":["Knapper vist i en rad."],"Horizontal":["Horisontal"],"Change content justification":["Endre innholdsjustering"],"Justify content right":["H\u00f8yrejuster innhold"],"Justify content center":["Sentrer innhold"],"Justify content left":["Venstrejuster innhold"],"block title\u0004Button":["Knapp"],"Button width":["Knappebredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"block title\u0004Audio":["Lyd"],"Audio caption text":["Undertekst for lyd"],"block title\u0004Archives":["Arkiver"],"block title\u0004Gallery":["Galleri"],"Gallery caption text":["Undertekst for galleri"],"block title\u0004Quote":["Sitat"],"Quote citation text":["Sitatreferanse-tekst"],"Quote text":["Sitattekst"],"block title\u0004Heading":["Overskrift"],"Heading text":["Tekst for overskrift"],"block title\u0004Image":["Bilde"],"Image caption text":["Bildetekst"],"Add text over image":["Legg til tekst over bildet"],"block title\u0004Paragraph":["Avsnitt"],"Open links in new tab":["\u00c5pne lenker i ny fane"],"Convert to blocks":["Konverter til blokker"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kkode (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Sportittel"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Captions":["Undertekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Combine blocks into a group.":["Sett sammen blokker til en gruppe."],"Use button with icon":["Bruk knapp med ikon"],"Button Inside":["Knapp-inside"],"Button Outside":["Knapp-utside"],"No Button":["Ingen knapp"],"Change button position":["Endre posisjon til knapp"],"Toggle search label":["Veksle s\u00f8keetikett"],"read more":["les mer"],"Read more link text":["Les mer lenketekst"],"Add link to featured image":["Legg til lenke p\u00e5 fremhevet bilde"],"Repeated background":["Repeterende bakgrunn"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Find out more":["Finn ut mer"],"picture":["bilde"],"by %s":["av %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Vis forfatternavn"],"Opacity":["Ugjennomsiktighet"],"Change content position":["Endre innholdsplassering"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8yde for omslag"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet kolonner er h\u00f8yere en anbefalt maksimum, og kan f\u00f8re til uventet utseende."],"Color Settings":["Fargeinnstillinger"],"Browser default":["Nettleserstandard"],"Edit gallery image":["Rediger galleribilde"],"Upload external image":["Last opp eksternt bilde"],"Crop":["Klipp"],"Image uploaded.":["Bilde lastet opp."],"Rotate":["Roter"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere bilde. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrett"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Landskap"],"Aspect Ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"survey":["unders\u00f8kelse"],"social":["sosialt"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Vis et ikon som lenker til en profil i sosiale medier eller et nettsted."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kort lenken for \u00e5 hjelpe skjermleserbrukere."],"Link label":["Lenkeetikett"],"%s label":["%s-etikett"],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"block keywords\u0004links":["lenker"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Vis ikoner som lenker til dine profiler i sosiale medier eller nettsteder."],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Poster image":["Plakatbilde"],"poem":["dikt"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du m\u00e5 ikke sitte trygt i ditt hjem\n\tog si: Det er s\u00f8rgelig, stakkars dem!\nDu m\u00e5 ikke t\u00e5le s\u00e5 inderlig vel\nden urett som ikke rammer dig selv!\nJeg roper med siste pust av min stemme:\n\tDu har ikke lov til \u00e5 g\u00e5 der og glemme!"],"Footer label":["Bunn-etikett"],"Header label":["Topp-etikett"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["INT - 70-talls-kj\u00f8kken\nKenneth sitter ved kj\u00f8kkenbordet og leser avisen n\u00e5r Lena kommer inn i rommet.\n\nLENA:\nTenk at vi skal bo her, vet du hva, dette kan bli skikkelig fint det, s\u00e5 lenge vi f\u00e5r pusset opp.\n\nKENNETH:\nDu, denne oppussinga. Det kan du bare glemme alts\u00e5. Det er fint nok som det er.\n\nLENA:\nFint?\n\nKENNETH:\nJepp\n\nLENA:\nMen det ser jo ikke..\n\n[blir avbrutt av Kenneth]\n\nKENNETH:\nNggggeeeeh. S\u00e5 n\u00e5 skal jeg kj\u00f8pe meg b\u00e5t."],"Image alignment":["Bildejustering"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Featured image settings":["Innstillinger for fremhevet bilde"],"Full post":["Hele innlegget"],"Show:":["Vis:"],"download":["nedlasting"],"Media file":["Mediefil"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blokk\" er det abstrakte begrepet som benyttes\n\/\/ for \u00e5 beskrive de delene av formateringen som, \n\/\/ n\u00e5r de settes sammen, utgj\u00f8r\n\/\/ innholdet eller utformingen av en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Oppfordre bes\u00f8kende til \u00e5 utf\u00f8re noe ved hjelp av knappeliknende lenker."],"recording":["opptak"],"podcast":["podkast"],"Link to":["Lenke til"],"Gallery settings":["Galleri-innstilinger"],"ADD MEDIA":["LEGG TIL MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"Change heading level":["Endre niv\u00e5 for overskrift"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bilde p\u00e5 siden."],"Title attribute":["Tittelattributt"],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Small":["Liten"],"Enter address":["Oppgi adresse"],"Pill Shape":["Pilleform"],"Logos Only":["Kun logoer"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Post meta settings":["Innstillinger for innleggsmeta"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"Post content settings":["Innstillinger for innhold i innlegg"],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"Column settings":["Kolonneinnstillinger"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"Play inline":["Spill inline"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av video kan f\u00f8re til utfordringer med brukervennlighet for noen brukere."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av lyd kan f\u00f8re til utfordringer med brukervennlighet for noen brukere."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedeler, en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedeler"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"Fill":["Fyll"],"Call to Action":["Oppfordring til handling"],"Link rel":["Lenkerelasjon (rel-attributt)"],"Border radius":["Kantradius"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til den vidunderlige verden av blokker..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, siterer vi oss selv."],"cite":["sitere"],"Reverse list numbering":["Omvendt listenummerering"],"Start value":["Startverdi"],"Ordered list settings":["Innstillinger for nummerert liste"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp en fil eller velg en fra mediebiblioteket."],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"December 6, 2018":["6. desember, 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Header section":["Sidehodeseksjon"],"Change column alignment":["Endre kolonnens justering"],"Create Table":["Lag en tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Align column right":["H\u00f8yrestill kolonne"],"Align column center":["Midtstill kolonne"],"Align column left":["Venstrestill kolonne"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Last opp et bilde eller en videofil, eller velg en fra mediebiblioteket."],"Clear Media":["Fjern media"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc viser seg\u2014stille, sn\u00f8dekt og fredfull."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La st\u00e5 tomt om bildet kun er til dekorasjon."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"Crop image to fill entire column":["Beskj\u00e6r bildet til \u00e5 fylle hele kolonnen"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv bildetekst for galleri"],"Move image forward":["Flytt bilde fremover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"section":["seksjon"],"row":["rad"],"wrapper":["innpakning"],"container":["beholder"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygging"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du \u00f8nsker \u00e5 vise p\u00e5 nettstedet ditt."],"Tag Cloud settings":["Innstillinger for stikkordsky"],"- Select -":["- Velg -"],"feed":["str\u00f8m"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Vis oppf\u00f8ringer fra enhver RSS- eller Atom-str\u00f8m."],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"RSS settings":["RSS-innstillinger"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Use URL":["Bruk URL"],"Enter URL here\u2026":["Legg inn URL her \u2026"],"find":["finn"],"Help visitors find your content.":["Hjelp bes\u00f8kende med \u00e5 finne ditt innhold."],"Add button text\u2026":["Legg til knapptekst..."],"Button text":["Knapptekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Valgfri tekst for plassholder"],"Add label\u2026":["Legg til etikett \u2026"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Innhold foran denne blokken vil bli vist som utdrag p\u00e5 dine arkivsider."],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"archive":["arkiv"],"posts":["innlegg"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med innlegg fra ditt nettsted."],"link":["lenke"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Be bes\u00f8kende gj\u00f8re en handling via en lenke med knappestil."],"Focal point picker":["Velger for fokuspunkt"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innbygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kindle"],"ebook":["e-bok"],"block style\u0004Default":["Standard"],"keyboard key\u0004Space":["Mellomrom"],"keyboard key\u0004Backspace":["Tilbaketast"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet mangler alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet mangler alt-tekst; dets filnavn er %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skrive eller tast \/ for \u00e5 velge blokktype"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Bygg inn en video fra mediebiblioteket ditt eller last opp en ny en."],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Muted":["Dempet"],"Video settings":["Videoinnstillinger"],"poetry":["poesi"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Sett inn lyrikk. Bruk spesielle formater for mellomrom. Eller siter fra en sangtekst."],"New Column":["Ny kolonne"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk blokken Kolonner i stedet."],"Stripes":["Striper"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Sett inn en tabell \u2013 perfekt for deling av diagrammer og data. "],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"Table settings":["Innstillinger for tabell"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Row count":["Antall rader"],"Column count":["Antall kolonner"],"Write subheading\u2026":["Skriv underoverskrift..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk blokken Tekstavsnitt i stedet."],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Spacer settings":["Innstillinger for skille-element"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Legg til mellomrom mellom blokker og tilpass h\u00f8yden. "],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Sett inn flere egendefinerte elementer med en WordPress-kortkode."],"Shortcode":["Kortkode"],"Dots":["Prikker"],"Wide Line":["Bred linje"],"divider":["skille"],"horizontal-line":["horisontallinje"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Lag et mellomrom mellom ideer eller seksjoner med en horisontal separator."],"block style\u0004Large":["Stor"],"blockquote":["blokksitat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Gi sitert tekst visuell vektlegging. \"N\u00e5r vi siterer andre, siterer vi oss selv.\" \u2013 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Heldekkende farge"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Legg p\u00e5 spesiell visuell vektlegging til et sitat i teksten din. "],"Main color":["Hovedfarge"],"Write citation\u2026":["Skriv kilde..."],"Write quote\u2026":["Skriv sitat..."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Legg til tekst som respekterer dine avstander og tabuleringer, og dessuten tillater styling."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Start med byggeblokken til all fortelling."],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Text settings":["Tekstinnstillinger"],"Toggle to show a large initial letter.":["Veksle for \u00e5 vise en stor f\u00f8rstebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"pagination":["sideinndeling"],"next page":["neste side"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Del opp innholdet ditt til en flerside-opplevelse."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for denne blokken."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke inkludert st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke inkludert st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Sett media og ord side om side for et rikere oppsett."],"Media & Text settings":["Innstillinger for medier og tekst"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Write list\u2026":["Skriv liste..."],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"numbered list":["nummerert liste"],"Create a bulleted or numbered list.":["Lag en punktliste eller en nummerert liste."],"recent posts":["nylige innlegg"],"Display a list of your most recent posts.":["Vis en liste med dine siste innlegg."],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"recent comments":["nylige kommentarer"],"Display a list of your most recent comments.":["Vis en liste over dine nylige kommentarer."],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Latest comments settings":["Innstillinger for siste kommentarer"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Sett inn et bilde for \u00e5 skape en visuell uttalelse."],"Alt text (alternative text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Image settings":["Bildeinnstillinger"],"Edit image":["Rediger bilde"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"embed":["bygg inn"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Legg til egendefinert HTML-kode og forh\u00e5ndsvis det mens du redigerer."],"subtitle":["undertittel"],"title":["tittel"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduser nye inndelinger og organiser innhold for \u00e5 hjelpe bes\u00f8kende (og s\u00f8kemotorer) med \u00e5 forst\u00e5 strukturen til innholdet ditt."],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Write heading\u2026":["Skriv overskrift..."],"photos":["fotografier"],"images":["bilder"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Vis flere bilder i et rikt galleri."],"Crop images":["Beskj\u00e6r bilder"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye, eller velg filer fra biblioteket."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrbilder er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder er besk\u00e5ret for \u00e5 passe inn."],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"Download button settings":["Innstillinger for nedlastingsknapp"],"Text link settings":["Innstillinger for tekstlenker"],"button label\u0004Download":["Last ned"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Legg til en lenke til en nedlastbar film."],"Copy URL":["Kopier URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Legg til en blokk som viser innhold fra andre nettsteder, som Twitter, Instagram eller YouTube."],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8relse for mindre enheter"],"Media settings":["Innstillinger for media"],"Edit URL":["Rediger URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn et Tumblr-innlegg."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en TED-video."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn Speaker Deck-innhold."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn SmugMug-innhold."],"Embed Slideshare content.":["Bygg inn Slideshare-innhold."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn Scribd-innhold."],"Embed Screencast content.":["Bygg inn Screencast-innhold."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn ReverbNation-innhold."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en Reddit-tr\u00e5d."],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn Mixcloud-innhold."],"Embed Meetup.com content.":["Bygg inn Meetup.com-innhold."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn Kickstarter-innhold."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn Issuu-innhold."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn Imgur-innhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en Dailymotion-video."],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn CollegeHumor-innhold."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn Cloudup-innhold."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn en Animoto-video."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en Vimeo-video."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn Flickr-innhold."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn Spotify-innhold."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn SoundCloud-innhold."],"audio":["audio"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg."],"image":["bilde"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en YouTube-video."],"video":["video"],"music":["musikk"],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Overlay":["Overlegg"],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Border settings":["Kantinnstillinger"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Legg til et bilde eller en video med tekst-overlegg, flott for overskrifter."],"Cover":["Omslag"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Legg til en blokk som viser innholdet i flere kolonner. Legg s\u00e5 til en hvilken som helst innholds-blokk."],"A single column within a columns block.":["En enkelt kolonne innenfor en kolonneblokk."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Vis kode-utdrag som respekterer dine mellomrom og tabuleringer."],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Use the classic WordPress editor.":["Bruk det klassiske redigeringsverkt\u00f8yet for WordPress"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Classic":["Klassisk"],"Display a list of all categories.":["Vis en liste over alle kategorier."],"Categories settings":["Kategoriinnstillinger"],"Outline":["Omriss"],"block style\u0004Rounded":["Avrundet"],"Color settings":["Fargeinnstillinger"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skap innhold og lagre det for \u00e5 gjenbruke den p\u00e5 hele nettstedet ditt. Oppdater blokken, og endringene gjenspeiles p\u00e5 alle steder den er brukt."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Embed a simple audio player.":["Bygg inn en enkel lydavspiller."],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Audio settings":["Innstillinger for lyd"],"Display a monthly archive of your posts.":["Vis et m\u00e5nedsvis arkiv over dine innlegg."],"Archives settings":["Innstillinger for arkiv"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Copied!":["Kopiert!"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Convert to regular blocks":["Konverter til vanlige blokker"],"Number of items":["Antall elementer"],"Gallery":["Galleri"],"English":["engelsk"],"Chapters":["Kapitler"],"Contact us":["Kontakt oss"],"Original":["Original"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Read more":["Les mer"],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et WordPress-innlegg."],"Taxonomy":["Taksonomi"],"Color":["Farge"],"Display Settings":["Vis innstillinger"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre til h\u00f8yre"],"Autoplay":["Automatisk"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tabell"],"File":["Fil"],"Text color":["Tekstfarge"],"Background color":["Bakgrunnsfarge"],"Delete column":["Slett kolonne"],"Replace":["Erstatt"],"Page break":["Sideskille"],"bullet list":["punktliste"],"A cloud of your most used tags.":["En sky med de mest brukte stikkordene."],"Empty":["Tom"],"Columns":["Kolonner"],"Large":["Stor"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Remove":["Fjern"],"Upload":["Last opp"],"Link":["Lenke"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Square":["Kvadrat"],"Display as dropdown":["Vis som nedtrekksmeny"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"sound":["lyd"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Unlink":["Fjern lenke"],"Indent":["Innrykk"],"Outdent":["Utrykk"],"ordered list":["sortert liste"],"Code":["Kode"],"Insert column after":["Sett inn kolonne etter"],"Insert column before":["Sett inn en kolonne f\u00f8r"],"Delete row":["Slett rad"],"Insert row after":["Sett inn rad etter"],"Insert row before":["Sett inn en rad f\u00f8r"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Show post counts":["Vis antall innlegg"],"HTML":["HTML"],"Default":["Standard"],"Width":["Bredde"],"(no title)":["(ingen tittel)"],"Select":["Velg"],"Close":["Lukk"],"Version":["Versjon"],"Search":["S\u00f8k"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Add Media":["Legg til media"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"None":["Ingen"],"Name":["Navn"],"Categories":["Kategorier"],"Excerpt":["Utdrag"],"Apply":["Bruk"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Fant ikke noen innlegg."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}