{"translation-revision-date":"2021-04-28 18:40:41+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Please try again.":["Vennligst pr\u00f8v igjen."],"color":["farge"],"font":["skrift"],"Delete Global %s":["Slett global %s"],"Font":["Skrift"],"Would you like to exit?":["\u00d8nsker du \u00e5 g\u00e5 ut?"],"Item #%s":["Element #%s"],"Invalid Global Color":["Ugyldig global farge"],"Cannot load editor":["Kan ikke laste editor"],"Would you like to save the changes you've made?":["Vil du lagre endringene du har gjort?"],"Save Changes":["Lagre endringer"],"Landing Pages":["Landingssider"],"Global Colors":["Globale farger"],"Navigate From Page":["Naviger fra siden"],"User Preferences":["Brukerpreferanser"],"Site Settings":["Nettstedsinnstillinger"],"Create New Global Font":["Lag ny global skrift"],"Manage Global Fonts":["Behandle globale skrifter"],"New Typography Setting":["Ny typografi-innstilling"],"Create New Global Color":["Lag ny global farge"],"Manage Global Colors":["Behandle globale farger"],"New Global Color":["Ny global farge"],"Your changes have been updated.":["Dine endringer har blitt oppdatert."],"Additional Settings":["Ytterligere innstillinger"],"Design System":["Utformingssystem"],"New Item":["Nytt element"],"Add Style":["Legg til stil"],"Add Color":["Legg til farge"],"Dynamic Content":["Dynamisk innhold"],"See it in Action":["Se det i funksjon"],"%s Widget":["%s-widget"],"Theme Style":["Temastil"],"Back":["Tilbake"],"Settings Reset":["Tilbakestilling av innstillnger"],"Enabled":["Aktivert"],"Pasted":["Limt inn"],"More":["Mer"],"Get Started":["Kom i gang"],"Connect to Template Library":["Koble til malbibliotek"],"Connected successfully":["Tilkoblet"],"Upload":["Last opp"],"My Libraries":["Mine biblioteker"],"Icon Library":["Ikonbibliotek"],"Click here for preview debug":["Klikk her for feils\u00f8king av forh\u00e5ndsvisning"],"Elementor's New Icon Library":["Elementors nye ikonbibliotek"],"Note: Flexbox Changes":["Merk: Endringer for flexbox"],"Custom Positioning":["Tilpasset posisjonering"],"Theme Builder":["Theme Builder"],"Keyboard Shortcuts":["Tastatursnarveier"],"Finder":["Finner"],"Create":["Opprett"],"Inner Section":["Indre seksjon"],"Navigator":["Navigator"],"Style Reset":["Stil tilbakestilt"],"Style Pasted":["Stil limt inn"],"Got It":["Har det"],"Copy All Content":["Kopier alt innold"],"Save as a Global":["Lagre som global"],"Reset Style":["Tilbakestill stil"],"Copy":["Kopi\u00e9r"],"Delete %s":["Slett %s"],"Category":["Kategori"],"Pages":["Sider"],"Blocks":["Seksjoner"],"Unknown Error":["Ukjent feil"],"Connection Lost":["Mistet tilkobling"],"Server Error":["Server feil"],"View All Revisions":["Se alle revisjoner"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Dette er kun et utkast. Pr\u00f8v deg frem og n\u00e5r du er ferdig - klikk oppdater."],"Submit":["Send inn"],"Update":["Oppdater"],"Proceed Anyway":["Fortsett likevel"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Din nettleser er ikke kompatibel med alle redigeringsverkt\u00f8yene i Elementor. Vi anbefaler at du benytter en annen nettleser, som Chrome eller Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Din nettleser er ikke kompatibel"],"No Results Found":["Ingen resultat funnet"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Vennligst sjekk at du har stavet riktig eller pr\u00f8v andre s\u00f8keord."],"No Favorite Templates":["Ingen favoritt maler"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Du kan markere hvilken som helst av eksisterende maler som favoritt."],"Import Document Settings":["Importer dokumentinnstillinger"],"Duplicate":["Dupliser"],"Save as Template":["Lagre som mal"],"Publish":["Publiser"],"Exit To Dashboard":["G\u00e5 til kontrollpanel"],"Type Here":["Skriv her"],"Revisions":["Tidligere versjoner"],"Actions":["Valg"],"Editing Started":["Redigering p\u00e5begynt"],"Moved":["Flyttet"],"Edited":["Redigert"],"Added":["Lagt til"],"History":["Tidligere versjoner"],"Add %s":["Legg til %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Import kan overskrive tidligere innstillinger."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Vil du i tillegg importere dokumentets innstillinger for denne malen?"],"Edit %s":["Redig\u00e9r %s"],"Duplicate %s":["Duplis\u00e9r %s"],"Enable":["Aktiv\u00e9r"],"Paste Style":["Lim inn stil"],"Disabled":["Deaktivert"],"Back to Editor":["Tilbake til redigeringen"],"Go Pro":["Pr\u00f8v Pro"],"Global":["Global"],"Descending order":["Synkende rekkef\u00f8lge"],"Ascending order":["Stigende rekkef\u00f8lge"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["V\u00e6r oppmerksom: Du er i ferd med \u00e5 SLETTE ALT INNHOLD fra denne siden. Er du helt sikker p\u00e5 at det er det du vil?"],"Delete All Content":["Slett alt innhold"],"Color Picker":["Fargevelger"],"Are you sure you want to delete this template?":["Er du sikker p\u00e5 at du \u00f8nsker \u00e5 SLETTE denne malen?"],"Delete Template":["Slett mal"],"Page":["Side"],"Save Your %s to Library":["Lagre din %s til biblioteket"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["F\u00f8lgende feilmelding(er) oppstod under sp\u00f8rringen:"],"An error occurred":["En feil har oppst\u00e5tt"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Dette er hvor dine maler burde ligge. Skap maler. Lagre maler. Gjenbruk maler."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Ikke lagret noen maler enn\u00e5?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Ditt design vil bli tilgjengelig for eksport og gjenbruk p\u00e5 hvilken som helst side eller nettsted."],"Insert":["Sett inn"],"My Templates":["Mine maler"],"Library":["Bibliotek"],"Close":["Lukk"],"Learn More":["Mer info"],"Global Fonts":["Globale skrifter"],"Paste":["Lim inn"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Du m\u00e5 definere  'innholdsomr\u00e5de'-funksjonen i gjeldende mal for at Elementor skal fungere p\u00e5 denne siden."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Beklager, innholdsomr\u00e5det ble ikke funnet p\u00e5 siden din."],"Insert Media":["Sett inn media"],"No Images Selected":["Ingen bilder valgt"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil tilbakestille dette bildegalleriet?"],"Reset Gallery":["Tilbakestille bildegalleri"],"Elements":["Elementer"],"Settings":["Innstillinger"],"Color":["Farge"],"No":["Nei"],"Yes":["Ja"],"Layout":["Oppsett"],"Add New Column":["Legg til ny kolonne"],"Typography":["Skriftbilde"],"Removed":["Fjernet"],"Section":["Seksjon"],"Advanced":["Avansert"],"Style":["Stil"],"Content":["Innhold"],"Go Back":["G\u00e5 tilbake"],"Take Over":["Ta over"],"Cancel":["Avbryt"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s har tatt over og jobber n\u00e5 med denne siden. Vil du ta over og jobbe videre med siden?"],"Discard":["Forkast"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Save":["Lagre"],"View Page":["Vis side"],"Exit":["G\u00e5 ut"],"Delete":["Slett"],"Custom":["Tilpasset"],"Default":["Standard"],"Clear":["T\u00f8m"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}